政府根本唔知催淚彈正確成分係咩,但上網可以話你知D

食物及衞生局局長陳肇始昨日指，警方表示「不想影響行動部署和行動能力」，認為催淚彈成分「不宜公開」。
其實呢D係公開資料

我地睇返呢一粒
係Nonlethal technologies出既
可能係MP-6M5-CS 一發5粒CS彈
我地睇返佢公司網頁既DATA SHEET

呢一款TG
化學物質 Chemical Weight:94 grams
淨催淚物質Net Irritant Agent:26 grams

催淚彈入面化學mixture
就包括
>80% [(2-chlorophenyl)methylene]malononitrile 即CS GAS
<10% magnesium oxide
<2% magnesium carbonate
<2% potassium perchlorate
<1% barium chromate
<1% aluminium powder
<1% nickel
<1% zirconium powder
以上部分係爆炸性物質
有咩留返比kkwong解
仲有一D trade components
例如致癌的lead styphnate, 有毒既potassium nitrate

咁好簡單，點解政府根本唔知正確成分係咩
佢大大隻字寫住 TG彈入面既正確成份比率
係商業秘密

身為一個護士, 每次用藥打針其實都係用緊化學物質
對於病人, 護士係最後防線
佢地無醫生咁了解開藥既原因
佢地無藥劑師咁了解藥物所含既化學物質
但就係呢度最後防線, 去保障病人安全
DO NO HARM
一有懷疑對病人有害既野 一定唔做
人地既data sheet都講明
- 皮膚接觸有毒
- 吸入可致命
- 引致過敏/哮喘反應
唔識隻藥係咩, 都可以識查下drug guide, 睇下drug insert先用
我身為後輩
我建議下呢為醫護界老前輩, 返去睇清楚TG gas既guide
唔好官字兩個口,兩個都用曬黎奶共
上左位就連護士既天職都忘記左

Push.

護士好型

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推

甴近平

問題係依家用嘅係國貨…

醫生型
勇武仲型

好型
政府食撚屎啦

啱啊

官方寫嘅都唔可信

你啱
大陸野,食物都有毒
可況TG

依個美國貨成份表幾個月前已經有人post過了

美國貨已經過左去
支那先毒

用緊中國貨呀。。。

多謝
我都係借個位去鬧下呢個
原本好受尊敬既人

推！祝狗滅下代

推，成個政府夾埋講大話

不過所有野都係睇個dosage 去決定毒性 O2 我開1.00比普通人都有機會死